Gwent: The Witcher Card Game - Open Beta [2]

昆特牌係內自巫師系列的一個遊戲,再引伸一個獨立遊戲

基本玩法

雙方都有分數,鬥分數最大者為勝
三場兩勝制.有和波情況

流程.

大家抽10張牌,大家可以開始前換三張牌
遊戲就正式開始

先攻為隨機(舊時版本綠卡Scoiatael可以自由選擇,而家公測無左.)

每局結算後將場上所有卡送墓
第二回合開始

第二回合開始既時候雙方再抽2張牌.再換1張牌.
第三回合開始既時候雙方只可抽1張牌.再換1張牌

常用連結:

方便各位netdeck

仲有冇人玩